大量狗係太子道東橋底近啟德

如題

下次加時間

confirmed, 啱啱搭車見到，約1630

3點幾返屋企果陣 見到大量 green object 係伍華書院 係狗車到落黎